想問下星期三放自己屋企工人姐姐一日假去野餐得唔得？

多人d開心d

人哋始終係過客就唔好搞人啦 香港由香港人自己守護